有冇7seeds同好

睇到好肉緊記得十年前

突然完載

痴線負皮人

7SEEDS～幻海奇情～Netflix 動畫化決定，2019年6月放送！

好期待 真係好好睇